其實教大校長咁做係害左蔡局長...

本身大部分港豬唔會知咁多野
打句rip就算數
你今日搞大左件事又開記招
只會越來越多人知蔡局長啲野一齊恥笑佢

點解身為校長只係睇表面啲人點解咁講野
而唔諗下點解佢個仔死左啲人會慶祝
開埋呢啲記者會屌學生
不求治本只求治標既事做來有咩意義

我地連登仔就等食花生

呢一代做管理層都傻既。好似689開名屌學苑散播港獨，本身冇乜人知冇乜人理，係要發大黎搞

奶鞋底係爭住黎架嘛
邊得閒理其他野

明明tbb 同viutv 都冇報新聞 點知殺出一個程咬金 教大校長係咪用心良苦見新聞冇報 所以先咁大動作

唔上報紙，點蓄奶共cv？

唔搞呢D 會比人清算

挖突都做啦 反正個個都爭住幫人護短

tvb 深夜報咗

呀校長曲撚到圓

刷鞋仔

叻唔切

自己友黎

咁咪好囉
多d花生

如果唔係教大校長 佢都唔會報喇

有無諗過係蔡匪落order

母親心理

如果每間有貼啲大學/學院，每日開一次記者會，真係頭7過埋都仲未報完

【歹毒冒犯】吳克儉：大專生自殺因欠規劃

【歹毒冒犯】羅范椒芬反駁教師因教改自殺指控：如果係，點解淨係兩位呢？

張仁良係咪都要回應下？

黑暗兵法?
死個自閉仔博上位

校長正一豬隊友

推到八大都開記招

搞清楚佢係邊隊嘅未呀?

睇你點睇啦
可能條豬閪真係熟讀暗黑兵法既

睇下d 記者識唔識玩野

其實好多人根本fucking care蔡若蓮啲野
琴日開始就見一堆人開火屌話廢青涼薄冷血不配做人
隨時教院校長咁玩會有一堆人吹捧
至於教院又check cctv又剩嗰啲，我諗班管理層根本由頭到尾都無在意過自己間嘢嘅名聲

刷鞋你識條春咩

「唔好理 擦咗鞋先 」